有冇巴打試過屌糭。。。。。。

會唔會好易散
洗唔洗蒸一蒸先
好緊火

之前試過， 條嘢辣親變咗紅燒腸

又幾好屌， 紅卜卜咁

我試過屌糯米雞

Cls

有呀 上次屌完隻糉仔閪 好閪耐冇掂條女啦

cls

冇舊肥豬肉唔夠潤滑

麥香雞包都有人屌

圖

高登會員 真紅 啲friend?

屌過薯格

月餅中間開個隆，enjoy

月餅中間開個窿，enjoy!

用過shake shake薯條插自己屎眼，咩味都試過

薯格啲窿

月餅先好屌
屌完成個型係番到 洗洗又可以用番
冰皮凍凍地重過引

屌傻入面嚿肥豬肉

以前禿伯都好勁

冰鮮J肉

這裡有沒有管理員

留返中秋先講

.............